張敬軒 HINS (28) 飛，食得架之張敬軒 x 香港中樂團盛樂演唱會

放 / 求飛Post去下面，唔好再係到求啦

不推文回覆呀

垃圾Popcon九月十六日優先訂票，廢嘅
九月廿四日 公開發售

最新派台歌 - 《感情寄生族》 (Parasite)

上一個Post

軒叔你下次買哂啲飛佢實名分俾我地啦
依個app玩死左你啲fans

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

垃圾popcon，屌你老母

啲飛賣哂未

咁樣姐係點？

Loading要等？

點解每次都輪唔到我

未買到呀

由十點到而家 究竟係咪會買到

跪求680/980兩張飛

所有場次（優先）980已售完

仲未賣曬？

留名

又一個新post 我仲係買唔到

求兩張尾場680真fans㩒咗成日乜都冇
單丁位都照殺有冇人想放

SAME HERE

mola mola

左右大法狂loop好快買到

680唔想睇

用左右大法呀大家!!!!!!!
BTW不推文回覆

loop 左成粒鐘都無

人生無希望

求尾場680

求2張咩位咩日子都可

咩都入唔到啊！！

由朝早到依家終於得
試過kill app又試過左右大法都唔得
最後唔理佢放係度突然得！

六點半 三場都有得揀

可唔可以幫手買

跪求任何價位2張(可非連位) 原價+手續費

6點半買到。兩部機，我部掛機1部左右大法，去到6點半就掛機果部突然入到。但係到而家都未收到email

望左成日都係乜都冇

買完無交易紀錄既？

用不推文回覆呀唔該 唔好阻住出面啲正經post

Same 唔知join fc有冇飛

Loop左幾個鐘 手都斷

用左右大法買到
但無交易紀錄

六點半買嗰時三場咩票價都有
啱啱都可以入多次
加油！

Same

點解係咁正在購票中 已經等左15分鐘

有都買左先啦 到時同人換

屌，入到去彈app，跟住話我買緊唔比我入

求23號$680 2張

Ching會唔會放2張 跪求

咩係左右大法

X2

放唔放2張😭

因乜解究我仲未入到？

人人左右大法好快入，點解我咁唔好彩 loop左咁多個鐘都無

痴線 唔知咩apps黎
岩岩買到24/11 $680

唔好意思巴打，我都係幫朋友同自用

會唔會放兩張
今日九半㩒到依家都係得個吉

點算買完無交易紀錄

可否代買呀

左右大法係見到排隊即走定等多陣

唔好意思巴打，我都係自用同幫朋友

拉到手指公抽筋都買唔到

我係絲 唔緊要啦恭喜你買到

點解買完無交易記錄

loading應唔應該等

走
拉到有一下會出notice話你購票中,ok哂佢就得

左右大法load咗十幾分鐘載入中係咪走

彈完app要等幾耐先禁得返架

入到member個tab
要等一陣先有
但係我無收到email

我係等1分鐘即走

Btw記住不推文回覆

入到既巴絲可唔可以用你地既運氣入多幾次放飛

有無好心人有多兩張980 排左半日都係無反應

Loading走唔走

成日都彈正在購票中 明明入都入唔到去

放 / 求飛Post去下面，唔好再係到求啦

入到揀日期彈左app
話購票中要點做

入過兩次
一次信用卡唔work
第二次死機

不推文回覆呀 唔好上熱門
唔用會被人咒買唔到飛架

等咗好耐
Email又無
係咪失敗

same

不推文回覆呀唔該

屌 啱啱做緊野 無端端有得買
跟住倒數
買唔撚切
而家入返已經話購票中 卡住左

好撚灰
開心左一下

x3 見到句嘢見到嬲

下一秒就彈app

玩完 想要980兩張 頭場/尾場2張 等公開係米仲難買

想問巴打是米就咁放係到排隊等?

我覺得係 硬係覺得個自動refresh係假既然

不推文回覆

點解有啲巴打買完即時收電郵，我6點半買完都未收到

終於等到屋企人收工借到卡 呢個畫面就咁hold係到等？
利申：iPhone

已經左右大法咗好多個鐘
點解都係無

有冇手足而家報告下有咩時段係賣曬嘅？

我一點幾兩點買完到而家都未收到
order history有就算

叫人用不推文但你無用

終於有紀錄
感謝大家
左右大法即係向左拉再禁
善用不推文回覆

但係巴打冇㩒到不推文回覆

same
呢個APPS真係屌佢老母

放工係地鐵開始已經用左右大法 不過都係入唔到

我都終於買到。。。

求2張尾場680/480

仲有冇飛架10點到而家都未賣完

求指教

其實我覺得比起公售
app應該會易搶d
起碼d牛牛都無咁快寫到起bot

雖然對住個桶咁耐浪費時間真係燥左少少
但起碼都買到

求解答
同埋咩係左右大法

但係其實今次所有銀行mastercard都得 都唔算係咩優先

左右大法係見到「排隊購票中」都要SWIPE出去？

屌，太激動唔記得咗

咪當轉system買飛
好過平時啲濕鳩售票網益哂黃牛大陸人

可以放2張？

姐係瘋狂拉返出去之後再㩒返入去?

一直出 正在購票中 可以點搞

請問呢個應該點做？

都入唔到

好灰 我禁左成日 左右大法
咩尻都試曬
完全入唔到

跪求2張$480 😭😭😭禁左全日

狂撳OK就可以買飛

跪求任何價位2張(可非連位) 原價+手續費
意pm

KKTIX真係屌打所有賣飛系統

瘋狂載入中是米有機?

唔使理 照撳ok再左右大法

我都係。。。

岩岩買到了 680照殺 尾場

左右大法係會直接彈出定係要等先會有呢個?

有無教學

買唔到

Yes

排隊購票中仲用唔用左右大法？

買到尾場680x2 仲有480/680的 大家加油

終於到我買到
今日真係按足全日 要休息下

仲有冇尾場980

屌，bug左

垃圾apps 去到購票中彈apps

本身入到去 但收唔到sms比錢⋯

買唔到飛阿㩒9個鐘啦

救命，有無人識點解決

係咁ok

灰到嘔 㩒左全日都冇

喪禁OK 唔好上一頁

有無人可以幫手買2張T_T 成日都入唔到去

無論loading定queuing都拉出去，直至入到買飛嗰頁？

賣哂未 玩成日啦Diu

個app 用到頭爆

史上最灰
揀完場次 下一頁唔到
ON99等佢10分鐘

賣曬了

賣哂屌

All tickets are sold out

sold out 屌你老母

召喚我是張學友

所有門票已售罄

賣哂嚕

完

Fk

陳奕迅又買唔到 張敬軒又買唔到 實比女朋友鬧死

所有門票已經售罄

係咪賣哂 見佢寫sold out

玩完 屌你老母

卡左喺載入中之後點？

屌

屌呀

無啦無啦賣曬啦唉

不推文

吊，賣哂了

屌 曬我9個鐘時間

自膠 不推文

入到兩次都因為奇怪因素而買唔到

TIME TO DEL APP
一星佢
屌！

吊，我由9點半玩到而家啊

屌你老母

屌sold out

猩猩打飛機

屌,賣晒

買哂啦㩒㩒左9個鐘 一張都買唔到！！

禁左全日都未見過購票畫面

屌你
我寧願你朝早就話賣晒 禁左8粒鐘先來講

個app del得

屌你老母 十點到而家買飛個畫面都無見過就sold out
你老母垃圾popcon app 執柒咗佢啦

del得

onl9 撳左成日乜9都冇 垃圾app

e臣又無 臭蟹又無

玩完 全部飛賣哂

屌佢老母
十點玩撚到而家得個吉

頂玩左成日得個吉

垃圾apps

屌你老母玩左成日乜柒都冇
del app

最後買到兩張頭場$480

屌出聲

屌你老母 㩒撚左9粒鐘乜柒都無

屌啦垃圾popcon app！10點到而家呀排咩隊排咁撚耐呀？屌！

排隊排佢老母咩 on99

屌 10點到依家乜都冇

大家del app前記得刪除付款方式

1蚊都呃

好嬲

玩咗成日 最後就得個桔
都係想睇演唱會姐，Eason又買唔到，軒仔又買唔到！聽日Eason又公售，都打定輸數買唔到啦！

Del得個垃圾app
記得del埋綁左張信用卡

唉好撚灰 返工㩒到就收工都冇入過

真心覺得佢個server每次只係俾一條友入 如果唔係點會賣到依家先賣晒

真心好撚嬲
由朝早十點玩到而家
撞入去又講運氣
入到去完全感受唔到佢loading
我屌無試過買演唱會飛係咁差

Android 機易入啲

iPhone +ipad 8hours都入唔到
An機 1hour 入到兩次

我都係
請sl搶飛 仆街
10點到依加 玩死人

屌你老味popcon

屌 成日都唔知做緊乜鳩

有冇人買到但未收到email

屌佢老尾撳撚左成日 個app又廢又承執柒左佢啦仆街曬鳩晒我data呀俾一星你都嫌多呀屌

賣哂了
telegram過我既巴絲打記得clear history
如果我有fd唔要既 再通知你地

完了吧

屌sold out喇
真係閪app黎

好嬲呀屌

易條毛 禁左成日咪又係冇

好的,不過都唔會唔要啦

巴打無私奉獻，代各人感謝你

屌你老味玩撚左我成朝就係咁
抺走張卡 del app
屌你老母

仆你個臭街
Popcon邊間公司架
執柒左佢啦
撚左九個鐘得個桔

屌..撳足全日 最後乜柒都冇

好嬲呀買唔到！！！
11點幾hold住個排隊購票中請勿離開此程式，搞到唔敢禁出去，跟住到宜家話售罄
好憤怒

自問用android機都入唔到

diu佢個垃圾app啦回水

真係落街排嘅話10個鐘都排到啦mon左10個鐘都買唔到啊屌

幾時俾返$1我？

跪求兩張 黃牛免問

記得解綁張卡
垃圾app

屌 㩒撚左成日 終於買到
一直開wifi 跟住諗住試下熄wifi用data入唔知會唔會得
點知一轉用data又真係得唔知關唔關事
（都係用左右大法入

dllm 十點玩到依加入得個一次揀飛就彈app突然又賣曬 嘥左我一日 等執粒啦垃圾

明明仲有飛
夾硬停左話售罄

Sold out wor

返工禁撚到放工

跪求兩張 黃牛免問

屌你老母臭西我電話就咁擺喺度on99燒電

垃圾app

未sold out

留返公開發售

暫時得兩張認左頭

超好彩最尾一下睇緊醫生買到飛

仲有？

垃圾app 㩒咗成日都㩒唔到

繼續呀 無彈 sold out

ching 放唔放啊？

買到兩張頭場680

巴打仲有?

估唔到咁快...
頭先6點幾都仲有680/480...

就唔del你個app住 30日內唔退個一蚊再同你玩大佢

有冇人比完錢冇record

佢話賣曬之後 我買到！

屌出聲 sold out
等足9個鐘你俾啲咁嘅嘢我睇

[img]

垃圾app 個畫面呃人 賣晒都唔彈通知賣晒 唔係有睇住連登真係on99齋等到今晚10點

仲入到既

屌 del撚左綁定又話有飛 on9 app

熱門

回馬槍呀

檢舉咗個apps, 騙案來，囉鬼我1蚊做登記
肯定今次佢收唔少錢

壽終正寢完復活

仲有呀!!!!

媽呀！！！我得咗啦！！！
左右大法
Btw 尾場 680買唔到4連
繼續幫各位買

想問左右大法成功後會見到咩字

臨賣完前10分鐘買到尾場680

好嬲呀！！！全日工作都專注力不足
係甘hold住個畫面唔郁
好憤怒呀！我要飛呀張敬軒！！

有人在購票
你撳ok就得

我冇停過載入中姐係有冇機呀?

你會直接有得揀日子

見到佢彈你登入緊個D唔緊要, 狂CLICK OK

我都岩岩AN機左右大法成功

突然買到4張

欲購從速我屌你 由10點等咗9個鐘到依家都買唔撚到啊 點撚樣速

速邊撚到速

未賣哂？

第三次載入中

你追下po啦...

點樣左右大法姐...
有無人買手買 $480 兩張 22號？

可吾可以幫我 我9.30都依家都無。。

狂loading係咩意思

求巴打幫買

有冇2張

10點玩到宜家，白果晒

咩currently buying ticket明明入都未入到

屌重未入到
連sold out都見唔到

禁完ok又出返去poster再入?

回馬槍

撚入到

我都係岩岩搞掂
我諗應該仲有少少飛 但尾場680 4連就冇啦

好撚嬲
10點襟到而家 6點幾有一次無端端入到
我整緊野
之後買唔切 唉
咁大個人都未睇過張敬軒同Eason
求神拜佛聽日襟到

求下大家教下我咩叫左右大法

唔該第29個Post名：垃圾POPCON

Iphone 排隊中 要關apps再開 定等？

收到

App已del，快撚啲俾返$1我啦

我由今朝開始等到6:44pm先入到去（長等），結果入到去買
當時3場都可以揀，祝大家好運！
利申：買咗頭場$680

求救

排緊隊聽敬軒唱沙龍個陣突然入到成功買飛

收皮啦叫佢 係入都入唔到呀dllm

End

又賣曬 真係on9

屌你又賣哂

又售罄了

屌！！！！！

寧願真係排隊曬幾個鐘都唔想再睇到個爆谷桶排隊

我屌..

想幫大家買都唔得了

仆街

無野講

食屎啦屌

dllm

而個app都幾on9

屌你真係好撚兒戲，話加就加，話賣哂就賣哂

呢個po之後又sold out 垃圾app公關真係慢半拍

俾個apps當狗咁 撚左成日

１星負皮行動正式開始

你老味日後邊撚個開演唱會再用呢個垃圾app賣飛我呢世都唔撚再聽佢d歌

屌佢老母曬我電同時間，早撚D收皮啦垃圾APP

認真？+

啱呀 真係多鳩撚柒謝喎 浪費我全日時間
咁既app屎仔黎搞預售 仲要俾1蚊 都痴撚線公司

笑撚到痴線

十點撳到而家乜都冇嬲到仆街

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

你老味日後邊撚個開演唱會再用呢個垃圾app賣飛我呢世都唔撚再聽佢d歌 X2

屌 得個吉

１蚊係退得返架，唔駛驚俾間垃圾公司賺

PopCon 扣費不是我們這面扣的，是銀行方面收取，一般會在30日退回，請放心。

我都係 dklm

屌 撚狗咁撚 火到嚟

我只係想聽歌姐

公開售票有冇一成機會買到

App有交易紀錄同收到扣錢既sms
但係冇收到email
即係點

比張敬軒條仆街撚左成日

最尾比錢卡住係 cannot read property undefined of undefined 戇鳩鳩比唔到錢 dklm

你老味呢個咁既APP話加就加又唔一早講都on99

買到一半彈我出去

蛋記無腦揀間咁既野 都唔揀唯一有正常購票體驗既Kktix 明明其他蛋記演唱會都有用

撚咗九個幾鐘呀屌

班牛厭水位又要搶

屌

佢話賣晒之後我再試左右大法突然得左，好感動

好嬲呀！等左全日話冇飛！

賣撚晒喇屌
公售再見喇各位

我都冇email，不過有record同扣左數，都放心啦

ching 放唔放啊
搞左9個鐘好想要兩張飛啊

俾人撚狗咁撚咗9個鐘
教都未瞓醒

玩撚完

回馬槍1925買到

你入到已經贏咗啦

黃牛+大陸人：

我好似輸得仲慘過你地

代表你揀果日/個價錢賣哂
轉第日or第個價錢就得

公售買既機會仲細

我都係咁 灰撚左

今次sold out又係撤回定壽終正寢呀

岩岩710入到去，比完錢，不過收唔到email同record都無show到，個app真係好垃圾

佢推多一萬張 就算開多場PopCon專屬都無撚用根本佢個App廢 都係買唔撚到

人地受騙網咁廢 賣五、六萬張飛（每人都係買4張quota）賣到呢個時間都差唔多賣完

你得個六、七千張飛（預計）都可以搞到依家我當每個人買4張飛，除返9個鐘，每分鐘其實只得3個人可以買飛

又係排唔到 咩都俾你地班黃牛搶撚晒

仆街真係好嬲 咁就畀個仆街app玩左9個鐘

三分一時間壞撚左
三分一時間大家on99係度得
得番三分一時間係大家開始用左右大法先買到

信用卡扣左錢係咪等於買到？

求任何價任何日子 兩張
ig jackyjaiii

Sorry呀Ching，四個朋友一齊睇

聽日又比EASON撚多次

屌做乜鳩用埋啲垃圾app

仲等我全日返工無撚做過野係咁禁

710嗰陣唔係已經彈咗sold out咩
仲入到去買？

我都想知
冇記錄冇email

係咪賣晒喇？

佢回馬槍 屌

屌 嬲

f5左2次都話賣哂，第3次就入到，3日3隻價錢都仲有得揀喎，之後我買完佢就話賣哂，奇奇怪怪咁

今日畀軒仔撚足一日，聽日又要畀eason撚香港人真係好慘

有扣到錢
但冇email

求一張尾場680
等咗成日得個桔
辛苦咗三個月
真係想輕鬆一晚

你購票記錄有冇？

跪求任何場二連 680 480

你老味 嬲撚到我
感你老母

我都想知 我有購票紀錄 但收唔到email...

我連紀錄都無

fb出post條友其實係咪唔識中文，今日啲post字又錯，語氣又唔得，文句又唔通順

有銀行send過黎email
Transaction Alert

一樣呀屌你老母
比假希望我

跪求二連480 咩日子都得架

執鳩咗佢當幫忙就得，唔洗做其他無謂野

放四張 22/11 680

上年kkbox搞好地地

其實購買記錄果到有資料,信用卡過左數就一定買左啦唔洗驚..之前aeg買陳奕迅咪又係無email. 都係睇佢個網既記錄之麻..cap哂圖就穩陣 利申6點幾買到4張680

其實可唔可以實名？
成撚日都靠運氣
對上上一次演唱會
我打左一萬次電話去買飛都打唔通
DLLM我朋友打左一次就買到....

tged

same
我7:05交易成功

個個一買就買四張拎黎炒
我都係想買兩張自己睇姐
佢地一買曬咪踢尻走哂我地

我想問係咪冇㩒到要email就唔會收到利申有購票紀錄但係冇e-mail

英皇員工（唔知係咪仲做緊）都話點解唔Run Test

嬲到即刻del咗個app

我諗係

APP入面個記錄呢？
我都收到銀行email ，但除左呢個之外乜都冇

我都買左4張...
但真係自用
唔諗住炒...

購票記錄要不斷重開app先見到
我打左去卡centre問已經approve左條數
應該冇事掛

唔洗做更好啦（佢係咪留左個「得」字？）以後見到邊撚個歌手用呢個垃圾App唔撚睇 得個幾十隻字都可以直接出Post唔ProofRead

定係PopCon啲員工都係毅進仔

咁買飛一定睇運架啦
用 bot嗰啲唔計

有APP入面個記錄思應該ok 啦, cap埋張圖

比左錢有無cap圖，如果有cap低咪有保障d，佢個app神神化化咁唔update record同埋唔send email都唔出奇

大家唔撚駛灰心阿....我上次都係經歌迷會先買到飛...遲下歌迷會應該會幫真fan買飛

歌迷會開比人註冊未啊？

你係個App到都無紀錄呀

CAP左
但乜7都冇真係好不安

冇呀
我18:58買到嫁

賣撚哂
排撚左成日隊

不斷重開app就有機會見到

呢個仆街app就算買到
一日未收到飛都未安樂

想同朋友睇（唔知可唔可以買多過1張）同埋唔想入歌迷會唔想舉燈牌造成光污染

#等924公開售票

係咪要攞返1蚊先del app

由10點幾排隊排到佢賣曬我先入到

我可以加錢買,你有記錄tg我呀
我唔介意毒丁一個睇
我真係試咗一整日喇

可憐嘅香港人比個爛鬼app撚左一日

跪求單張，中意左皇上好耐，到直都睇唔到佢演唱會

買果陣都順利 又顯示成功買左飛 cap埋圖又有信用卡扣數record
唯有咁樣安慰自己

知唔知要重開幾耐呀
不停重開左成半個鐘都冇

巴定絲 一齊去

求23/24號 680/980 2連 謝謝

不過我怕真係冇記錄，如果你見到有人放一張你就買左先啦

求單張

海量香港人就係咁比個垃圾app撚左一日又要等機會仲細嘅公開售票
香港人真命苦
個app鳩到咁主辦單位有冇諗住24號前黎多次優先售票會無限感激

幾時會有email?

但宜家仲有冇得join歌迷會我真係好想睇

搞多次都係排足一日隊

不了又要比佢撚多日

啱呀，擺去kktix賣就最正確啦

唔駛join歌迷會
我果陣係ig inbox問佢地
佢地話可以正價留畀我
最後係開波前一個鐘你紅館交收

乜都買唔到呀
次次都有睇冇理由今次唔得

巴 真係好想睇，我比個apps由返工玩到放工，不過如果有囡囡同你去就算啦。

唔撚用呢個垃圾啦當然
好地地用Kktix咪幾好

有無人買左飛 但未收到email?

就算唔加場 公售前比今日被撚master card人買多次都好
係佢個server問題 對好多人都唔公平 全日叫唔好quit app 然後依家話賣晒屌佢老味

唔駛入歌迷會
我ig inbox問佢地
佢地正價賣畀我

呢個App真係好垃圾
比佢撚咗成日得個桔...

痴線 垃圾公司
禁足成朝有問題又唔封左佢
無啦啦又得返就咁算
Dllm出去食個飯返黎就賣哂

擺到明預計唔到咁多人買啦間廢嘢，仲係到賴DDOS

仲要畀咗一蚊佢賺,個個畀一蚊佢都幾好賺

無email 但有交易紀錄

說好的星期一公布歌迷會消息呢

賴有人攻擊我真係笑咗你不如唔好叫PopCon 叫 LaiCon

張敬軒活左係平行時空

一直都係

準備下星期又要俾urbtix玩
利申 從來無成功係urbtix買過飛 不論咩歌手

pop 乜撚野con 丫， 望撚住左個垃圾桶成日乜都買唔到
執柒左佢啦 自制關公

仆街啦屌自己廢仲揾藉口

唉話時話有冇人有urbtix買飛攻略
唔想又on99

有人話交易失敗但都扣左錢
呢個情況係咪最慘

好似話用個個咩monkey 我用過都係唔得
上星期eason由佢自己auto refresh但都俾佢block

姐係個app話唔得，不過銀行扣左錢？😂

有人用vpn成功買eason

上次Eason公售，下晝block撚哂香港ip

真？

清你講真？

我反而urbtix好多次都買到

好啦咁你真係訂到既話一定要第一時間tg我呀

但係可能一個半個inbox咪幫到你 如果全世界都inbox佢地都未必有咁多張飛 加上今次仲要開得少過上次

講真阿..
你可以ig inbox問下佢地
我上次都係咁

唉 公售應該都冇機

不如數下佢地有幾多錯

「賣晒喇感謝各位（！）

今（次）預（先發售）嘅張敬軒門票已經全部售罄，感謝所有Ma（sterCard）用戶嘅踴躍支持。Popcon 團隊明白是次搶購（有很）多方面不足，我們會再做更好，希望大家見諒。」

係咪有語癌

連公關都咁垃圾，你話間公司會有幾好

YES
收到銀行EMAIL，但交易失敗

點解要用埋啲冷門野呢

我都等緊個記錄呀

我係絲

我夠係

仆街，又走數

公售果日我放假！！！我就同你玩全日！！！！

我係絲呀我地可以一齊睇

我頭兩次入都係信用卡問題買唔到
第三次入就用另一張，最後順利買到

祝早日康復

病咗呀算啦放過佢

哩個先係重點，原來代理公司有份打理

話時話佢del咗呢個story 其實會唔會唔係唔舒服 而係驚比人插

係堅架...歌迷遲下一定有得賣

好明顯就係唔想比人ig live下面留言轟炸賣飛事宜啦
所以出病招囉

但佢又扣左錢
好慘

我覺得係已經比人插爆但係fb story嗰張仲keep住

你講緊有得賣？

不過有機會你都係跟第二個先
我怕害到收我飛嘅人

係...佢遲d應該會係歌迷會放飛出黎賣

英皇快啲多謝popcon啦，搞左個關公災難出嚟

但係如果開IG LIVE 啲留言係咁炸 佢又唔可以扮睇唔到 焗住要回應啊嘛 佢又唔可以直接講PopCon廢

佢facebook唔記得delete story

應該唔會開ig live啦，實比人追問意思係佢一po story個dm已經炸爆，所以del story

蛋記Mon Post嗰啲一陣睇到就會記得del架啦

其實要公布可以文字都得
唔一定要live

所以咪話可能係扮病cancel IG LIVE（當然都唔排除佢真係病，但佢5點先Post完IG Story拍緊嘢 如果病嘅話應該無心機玩social media啦....）
不過真心祝佢身體健康 保重龍體

所以都好大機會係因為今日壇嘢 唔敢再搞多壇歌迷會住

成日走數

會唔會個歌迷會都唔太好 怕比人插多嘢

應該會回水

有名你叫 走數軒

走數軒個名唔係浪得虛名

其實係咪比完錢果陣禁 按此獲得訂購詳情之電郵
先會有email??

果個按完都無

擺明啦 佢宣布今日會公布歌迷會嗰個Post 下面已經比人插緊

因為聽講過好似因為無official歌迷會，次次都係歌迷會嗰幾個女人自己圍威喂，好多時候啲節目分飛嗰啲都係佢地自己友拎曬飛，有多出黎先比人所以好多Fans好唔Gur 覺得好唔公平

Sorry 唔知佢講過會開ig live個po唔係佢自己開，唔排除係扮病

你地買完飛有冇收到email confirmation?

冇

買飛system廢都不特止，收左人錢連receipt都冇張

會員紀錄都冇？

係咪已經冇機會再買演唱會飛？

佢話而家fb inbox 同email 左
我個購買記錄都未出黎

好想睇尾場
但唔知之後仲會唔會加場呢

一樣交易失敗，銀行直情話扣左錢

924

垃圾app!

頂 諗起都想死
睇場concert又要請假撲飛又要捕住係電腦面前
實名制講咗咁多年 車尾燈都唔見

執左佢！

人地唔ok

我反而覺得個HC勁大隻有啲核突
德政係由non歌迷負責管理

我頭兩次失敗交易有扣數，但係冇record
第3次成功交易有扣數，即時有record

我手臭淨係試過係kktix買到

會加25嘛

Confirmed ?

kktix真係偉大發明黎
買唔買到都係第一時間知
唔撚洗玩全日

塵巴講嘅好似

應該係kavod media

估唔到係廢到扣左錢都買唔到

撳左8個鐘都撳唔到
見住7:15話賣哂
好彩唔心熄試多陣
張敬軒I am coming

kktix server世界級

有冇email

如果加場希望係24一次過公售 單丁一場賣又要俾urbtix玩多日

我一次成功，但而家都仲未有record

冇email真係要驚到收飛一刻
呢個濕鳩app乜都有可能發生

未有，信用卡已扣錢

要重複kill app>入app>會員專區
我都係有時有有時冇

我一直kill app，但一直都冇見過

買完有冇cap圖
有乜事拎黎拗

903有軒仔 ！

求23/24 2連位 680

如果啱啱買完冇㩒到個掣係咪冇得再收返email？

我send左email叫佢補俾我

有record 但係信用卡未扣數係咩玩法

有，但根本冇人覆

上年加一場玩一次 玩左幾獲

但之前軒公係電台講過好大機會唔加
因為中樂團未必有期
所以先得三場

其實今次係咪四面台

有無人知 成功買到飛 大約幾時會收到

求2張飛 連位就得

反而想佢加係21號 但我知唔會架啦

求兩張680 23/11🙏🏻🙏🏻

賣唒嘅話 係24號仲買唔買到？

優先售票賣曬同公開售票唔會有衝突

公開售票係賣未Hold起嗰啲飛

間popcon連咁簡單嘅fb post都可以不斷語癌
仲要突然話有加推即時賣呢下都算勁，擺明想玩9我哋，完全唔係公平情況下搶飛，亦直接承認咗佢哋自己私下都有hold飛，係咪拎嚟炒就自行判斷

巴打知唔知 係咪間間通利都有飛賣？

而家公售唔會有門市賣飛架啦
比心機F5或者打電話啦！

方法3？

11月22 放480X2
買多兩張諗住放比想要嘅人
原價➕手續費

我係想confirm下 係咪間間通利都有

巴/絲打 放幾錢....
可唔可以唔好太貴
太難買

想要

原價480➕38手續費好貴咩

係真唔係？ 可以留tg?

想要😭 thanks

留tg啦

你留比我啦 我唔係好識玩tg⋯⋯老人家⋯⋯

重有冇

我username :suckmydick_123

【黨鐵罪無可恕】-

721 811 831 915

請美國國會將黨鐵高層納入法案清算名單

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

唔係唔信巴打你既資料，但公售既資料必定係前一日喺城資料出既先會最準

好似Eason加場咁，座位表都係今日下晝先出；宣佈加場無耐就出通知唔會有門市賣飛

希望公售大家都順利啦！

好想要
㩒咁成日得個吉

留咗比第一個覆我嘅巴打啦～

放飛去返隔離Post啦方便啲

有門市仲衰

一陣又有南亞佬斬人 依家仲要多埋班福建幫 一陣夜晚排排下隊又有Popo話你地非法集結未買到飛可能已經去左新屋嶺

又話病 仲係到玩IG 快啲休息啦

停止門市公售都係源於排劉華比人斬

sor 因為懶得搵 所以係呢到放

其實覺得係好事 唔洗咁辛苦 好多人都真係要排通頂 （但係都有人係鍾意門市 因為覺得包保買到）

最慘係買左黃牛嗰啲人 點知最後無得睇退返原價

巴/絲賣比我得唔得

求22/23 680兩張連坐
謝絕黃牛 利申真粉

係咪有得人歌迷會攞飛？

有無人買到飛 但未收到email?

收唔到

今日再戰醫生都係敗陣而回，下星期睇黎真係唔樂觀

上app有record 但仲未有email 好驚
我都係eason慘敗

城網仲難玩

有冇人有多2張Eason 同我換啊
今日又買唔到
軒仔23號980 x2

想要thanks!

見到人地話今日eason係封range既IP, 點樣先買到飛

收兩張連位🙊🙊

用vpn飛咗去新加坡都無用

去咗台灣、法國都入唔到

預訂嗰啲其實咩位黎
琴日撳咗四張680
但完全唔知坐邊

同平時信用卡優先訂購一樣，要等佢派飛個刻先知咩位

有冇話通常係好位定係垃圾位

哩間第一次做優先，無人知

無關係, 通常越早訂越靚位

知唔知今次係做3面台定4面台

Popcon話隨機

到城網公售軒叔嗰陣都唔知點算

app 冇記錄，又冇email

到時唔知自己會唔會被連累block IP買唔到，真係無仇報

毒L收一張首場 $680飛 意密

放 23/4 $980 4張

琴目竟然有人買到

真。尾場我靠哂你啦

問下先 努力下

要比多幾年先畢業喎

城網已出通知無售票處賣飛

請問邊度有得看

入城網左手邊通告就有

謝謝告知

做咩唔搵埋我

飛翔絲預埋我得唔得

唔見你係Post到話無飛

絕望到冇上嚟講嘢

我都未有等運到啦

你都無飛

我都冇呀 難搞

可唔可以幫手問埋？
好人一世平安

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

有冇人係PopCon app買到之後到而家都冇收到confirmation email，係app都見唔到purchase record?

收唔到email，app有記錄

會唔會冇encore🥺

收唔到email，app有記錄 +1

點解我冇

同你一樣 send左email問 dklm冇人覆過

每日reply嗰個email等佢地答你為止

好人一生平安

email冇人覆 我每日PM佢Facebook睇都冇睇

話說我之前係某App兌現金券又係咁，佢地寄失咗，之後我email、FB messenger同FB post係咁轟炸佢地，佢地都唔係即日回覆，早兩日先同我講會再寄過（前後差唔多兩個月）
你要堅持住每日都轟炸，等同路人都一齊咁做，佢地先有機會會做野

成件事好onj
明明叫人FB聯絡，但可以一個人影都冇

終於收到email

終於有email

收到email

收到Email x5

X6

x7

X8

X9

買左5次, 但得2次有紀錄和Email

買咁多次做咩

我3日都去睇, 同埋幫朋友買埋...

X10

你就好入到5次，我左右大法咗成日都入唔到

收到mail x6

10am-4pm用iPhone +iPad 一次都入唔到
4pm-5pm淨係用返部舊android 機+左右大法入到3次

可唔可以跟隊

『夾』返口供

痴線 間房真係幾靚

買左一次扣左五次錢。

一次都入唔到 得個爆谷筒

放24/11 980 兩連

有冇人可以CAP到EMAIL內容我睇下

小弟樂器導師係hkco樂手 可以幫我買到任何日子兩張
但係淨係980同680 唔可以買480 大家點抉擇

980

其實本身小弟只係想睇480 所以正路係680嘅 但係難得可以靠關係唔知搏980會唔會係靚位

知唔知680係邊行
會唔會好似eason咁26行先係

好似係三面台，唔知真定假。

冇問 淨係知加場邊日 之前連登仔估錯了

唔係25即係21？

連登仔好似估21

咦 原來我追得唔夠貼 好耐之前睇佢地估21話咩唔會加禮拜一咁戇鳩嘛
係加25呀 我自己都想睇25號多啲

好耐之前唔記得邊個
公佈之前一日已經講咗3+1
22-25

4月嘅訪問
除非佢改咗諗法

-提到今年的計畫有馬來西亞及澳門演唱會，及年底11月有一個跟香港中樂團合作的演唱會—由民族樂器為主導，會有很多不同音樂類型
-表示從沒想過在紅館做三面臺
-指出四面台能讓藝人有被包圍、很爽的感覺

講返正題先 大家會點揀 小弟乃窮書生冇收入
往績：上次降兩度都睇咗兩場

25啦
上年頭兩場聽巴打講伏到喊

利申：上年我係睇第四場

價錢呢

唔知係就咁cut一半定係鑽石三面台

Sor
柒咗
唔記得咗係講價錢

如果佢冇好似eason咁連25行都係980
咁一定買980啦
山頂680其實唔算抵

上年睇咗kkbox場
想知中樂團encore係咪要練多幾隻歌 會唔會冇得好似上年尾場咁玩到咁夜

我上年睇咗kkbox前一場同kkbox嗰場
我諗hkco演唱會多數都係hea排(佢地自己嘅concert都係)
我直頭覺得我呀sir平時係sight read咁上下 玩幾多隻歌能力上係冇問題 有譜就玩到
不過條指揮聽講上台係唔知斷分鐘定秒鐘計錢 呢個先係問題

樂團黎講應該三面會好d但張生鐘意四面台

想要680

其實我係你，點都睇$980
依家無錢唔緊要，出黎做野就搵到，演唱會過咗就無架啦

比大家參考下

我兩個popcon戶口各買左一次
用兩張不同卡
第二次銀行已扣數
第一次就好似只係Hold額

我兩個Popcon戶口都有購買記錄

係 但買完一刻係收唔到
我係之後係Facebook send message比Popcon叫佢補Send

會加場25號？

歌迷會呢

本來星期一講，但張軒咳到聲都變埋，可能之後先講返。佢今早個ig story把聲仲要做足成日野。我情願佢好返先，後一步先攪。

張敬軒 hins cheung 接新角色 – 扮客服打電話整蠱Mani

可能都係買唔到

希望我唔會無端端比人ban ip

eason開咁多場都買唔到la

加場 感謝各位支持，基於場地及樂團檔期，費盡心思，僅加開最後一場。

加場都唔知買唔買到

咪喺

有無人知個歌迷會點？

又話早瞓

好想買到飛呀

求980兩張飛

今年軒仔話無內部認購

冇咗件事
都有名你叫，走數軒

5場加埋既飛仲多過eason 25場既飛

所以話內部認購扣起咗好多飛

你有無計埋優先？

座位表幾時會出

有計優先

其實我想知同價位既飛，係咪優先票會比公售票坐得更前（姐係行數會比較靠前）

totally random

Thx

咁Sponser比左一大舊錢出黎
都要分返部份飛比佢既
雖然唔公平 但係合理

未公佈歌迷會既事，咁歌迷會d飛點樣hold?

隨時公售後先搞

咁就要除非佢公售之前有hold起一部分比FansClub先得 如果唔係 公售之後應該無飛剩比FC

飛應該會留，但係公售完先搞隨時會搞亂歌迷買飛既部署

佢本來星 話攪，點知病到咁今日聲都無埋，我信佢想攪返好個歌迷會嘅

會啊 好多人本身打算Join FC唔洗搶 但係佢真係病左都無辦法啦 雖然認同其實佢地搵人打篇文案咪得 點解一定要開IG LIVE公布（反正佢公佈完都係冇得即時報名㗎啦....最後佢咪又係會出段文案俾人報名）所以唔明點解唔直接出一個Post

Lm

等緊歌迷會

其實就算過咗嗰個星期一有公佈到點加入FC，要俾時間班成員去處理入會資料
跟住先安排買演唱會飛啲野，哩啲野無可能係短短一星期之內做得起

開得四場，咁多人又諗住靠Join FC去睇演唱會，邊有可能夠飛呀
咁諗嘅人真係天真咗少少
一定係公售搶咗先，之後先諗FC個邊

蘋果訪問真係話今次無內部認購聲稱英皇員工同張敬軒本人都要自己㩒飛

公開發售係咪到時先有link ?

Kenny個陣都話佢自己無飛、要公司同事一齊搶埋一份

都係得一條

等佢地體會下3秒無限loop

可以用popcon買？

就快又24號

唔會啦 應該佢係倒數公售（就算有你都唔想再用啦下話......隨時排到第二日都未買到）

用popcon我有快既方法入去上次我喺最尾半個鐘入到3次，可惜個方法發現得太遲，買唔到980，淨係買到680

但應該唔會再係個到賣啦

Sidetrack一下 係度loop緊kenny演唱會啲片
無意中見到呢個comment 想知有冇人見到
睇咗concert啲片同kenny篇文 真係覺得佢地搵到大家呢個soulmate好難得

4場有幾多張阿3面定4面

真定假

蛋記冇中樂團點都有掛

今日係咪會有座位表

應該係，但咩都未有，連記者會都無埋。。

點解唔加埋25號個場落公售到

應該未update, 晏d會update

放 22號張敬軒 980x2
要落訂
Tg: keung7025

謝絕黃牛 利申真粉放 / 求飛Post去下面，唔好再係到求啦

你自己買唔到唔抵得人買到？

下........有需要嘅人自不然會係求 / 放飛Post都搵架啦，個個都係哩到求 / 放
咁同求 / 放Post有咩分別

售票詳情如下：
《衛訊呈獻 張敬軒X香港中樂團盛樂演唱會》
香港體育館（紅館）
22-25/11/2019
$980, $680, $480

共 4 場，約 17 000 張門票於9月24日（星期二）上午10時起於城市售票網公開發售

咁咪同上星期eason 加場既飛差唔多數目？

每場得四千幾張飛

eason加5場約20000，比例上軒仔多少少，但一定都係好撚難搶

睇數字今次應該係3面台

一定好多內部

得17000張，會唔會12點前就賣哂

唔會 因為入唔到個網

係你同我入唔到，黃牛個個都入到，eason加場果次12點已經得返單丁位，之後大把牛上黎吹噓

利申：eason/軒仔咩都搶唔撚到

唯有安慰自己至少唔洗好似搶eason咁搞成日

用Chrome嘅我建議大家Clear Cache先
我頭先捕住個網都見唔到萬七張飛個句野
Clear完先見到

用無痕？

平均四千幾張應該係四面台
頭三場有優先 應該係黑洞

中樂估歌仔

有Blessing

用kkfly,聽講用左就一定買到

今次洗唔洗用vpn

唔使 課金就得

今次通利有無得買飛？

劉華之後無得再做排隊黨，全部上網 / 電話

呢到寫門市買

有官網你唔睇，走去睇埋哂啲垃圾網做乜

仲未有座位表？

上次Eason大約五點左右先更新

凝住唔會搶到 上次eason已經俾人block ip 好頹

今晚準時11：00上堂啦

用kkfly啦，到時買到唔洗多謝我，記得課金就ok

Kkfly 好勁，上次用左好易買。

四面台

用左又少個對手
大家快D用
善意提醒： 被Ban IP唔會有任何提示 只會永遠Load黎Load去都停留係Busy果頁

無內部認購都黑到咁

無內部飛!?
咁D飛用黎鋪牆紙呀?

黑洞到.....

980黑撚到呢
無靚位

點解中間啲位可以黑撚晒 冇內部認購又咁黑係咪有啲係留咗比F C 㗎

好奇想問下kkfly user 一般一秒retry幾多次
利申 無打算用 自己寫其他野

on9 黑撚到

可唔可以問下點解會block IP?

你spam到咁 比人當ddos都block你啦

其實係大家覺得有咁嘅諗法，官方當然係一直無回應過啦
詳情睇KKFly講

小弟聽日就試哂中國同香港/唔同地區ip
睇下係咪真係

對kkfly零好感
炒黃牛當自己唔係黃牛

我未收到飛呀
需要呀需要呀!!!!!!!!
你tg我或者你留低tg吖

岩岩TG左啦

又黑洞場

小弟呀sir confirmed可以幫我買到四張25號980

係咪胃信hold哂飛送比客？

學友巴 你睇邊幾場？

講真句，咁樣既座位表不如開閉門演唱會咪算囉
賣乜撚野飛姐onL99

買到邊幾場就睇邊幾場

真係好on9 咁嘅seating不如唔好賣

買唔到都唔好幫襯啲仆街黃牛

黃牛又賺一筆.........

黑色位係咪包埋優先購票？

上次優先買到頭場
公售唔使諗lu，買到既機率應該得1%

用kkfly啦，真係得

係

你今次冇飛咩

Urbtix唔係用唔到f5咩？

唔撚係掛

要佢自動f5 load入去

歌迷會啲飛？

我驚我會忍唔住買黃牛

包埋係黑洞入面

入咗會無飛點搞

退會

唔好啦巴打
成日都話 其實冇人幫襯 啲牛就會收皮
睇吓呢度巴打絲打有冇飛放啦

點入會

但係kkfly可能係個app好勁就入到去
如果課金會好啲
希望大家俾個機會kkfly
上次eason 佢都橫掃左好似8大張

佢今年開完，未來都唔知會唔會再開
做咗佢多年fan，一次演唱會都未睇過，真係好想睇一次

結婚都唔係包生仔啦

喂呢位巴打你係咪kkfly 打手嚟
一追故淨係見到你叫人用kkfly
叫人用都算 仲要叫人課金

咁多3連位嘅

請問如果聽日9:00起身等公開發售會唔會太遲

全世界都係十點先可以入到去買飛，你早入到個網都無用

9:55都唔會太遲

排隊買定上網搶機會率大啲

而家冇得排隊買了

有排隊咩.....

你邊到見到有得排隊？

sorry 真係唔知

其實依家基本上所有演唱會都冇得排隊買

講左歌迷會點入未

覺得聽日唔會買到

點會買到

入黎拜下演唱會神
希望我聽日買到飛

咁你自己去排隊留返啲飛比我地

唔該你講定睇邊場我一定唔會睇我唔想再睇胡定欣做嘉賓

希望聽日買到飛

好似話今次冇嘉賓
不過燈神都講定買到邊場 都應該會中伏

大家聽日買飛加油

祝各Fans聽朝好運

上面班人想點啊

可以開定 (29)先, 聽朝實爆

今日KKFLY個Live咪幾好 態度改善左好多

謙卑的人只要做亞軍 仍然很興奮（利申：無睇）

起碼如果我係城網員工聽完佢個Live唔會想打柒佢先

大家歌迷明天要買到飛呀

以前可以45分入去個網唔彈走 依家唔知仲有冇

下，都有照串9 urbtix廢喎
只係字眼收儉左小小
不過最緊要都係課金

巴打見到你eason買左唔少飛
有冇咩tips分享下
我要2張尾場980夠了

條友牛黎

又要準備搶飛
上年原價賣左幾張俾巴絲打
希望今年都搶到
又要一個人去睇演唱會

今年貴過上年兩百嘅
仲要好似黑洞過上年

想問大家有咩方法搶飛
eason個次3秒左大半入都入唔到

可能係3
近排係咁幫3賣廣告

點入urbtix買

如果買到可唔可以幫手買兩張

各位手足大家要努力買
聽日放假都要晨屌咁早起身搶飛

想問大家有咩方法入urbtix買飛
eason個次3秒左大半入都入唔到

上次kenny預售佢喺到話 淪落到要買kenny

我都記得

黃牛死全家
千祈唔好買黃牛

祝張敬軒po嘅巴絲可以齊齊成功買飛

係咪10點開賣？

same here

傻仔先買炒價飛
軒仔愛國愛港
我早就係大灣區音樂節聽晒啦

無信用卡 注定食黃牛

應該話係一隻好憎kkfly嘅牛

朋友傳來，一早開定係無用嘅。

一齊，打算網，app,電話

係咩？我買eason既時候，都係9:45左右開，之後都入到買飛網頁

學生表示無信用卡唔使諗了

依家入到係咪hold唔到10點

明明今次唔可以開定先，但係9點已經入唔到去登入

我網頁、app都登入到

Hold唔到

Post已開，可以推爆佢

我網頁同app都無限3秒loop

佢唔憎呀，佢笑鳩人地用KKFly啫

我loop左一次就得

開左3部機禁祝各位真fans買到飛tw大家記得用不推文回覆!!

希望入到去嘅真Fans可以盡買然後放俾大家

準備聽小編9up

同4點Popo開會有咩分別，聽黎都係嘥時間

有無公售座位表

依加已經入唔到 一陣點搞

入到去點登入

我想問下你入到去個一頁係咩樣?
而家入去城市電腦網自動REFRESH個一頁點解仲係陳奕迅架

..........

你係咪用chrome?

經過EASON無哂信心買

我入係sammi......

不斷3秒loop喎

右上角有得登入
無登記過可以以非用戶去買飛
到時記得影相 / Cap圖留底

other events都上唔到係咪正常？

+1係唔係比人block左

我再早多幾分鐘仲禁到 而家就唔得

不過而家搞點了, 按左一下F5 is ok

係office 3電2腦 eason搶唔到 今次希望得

求定先

2張680連位

大家加油

去返求 / 放飛Post求啦，哩到無人幫到你

準備定開29都得

2腦有冇四開用唔同web browser?

食埋早餐去準備

開咗，哩到爆Post可以過去
大家記得開不推文回覆

準備咗6部電腦
每部4開

公司block咗urbtix

一入就refresh3秒
是咪玩完

咁多腦

我部Laptop都係，得一部Desktop去搶

咩叫四開

點4開? 而家開唔到... 開多個都被中止

點樣睇block?

Load唔到個網，連321都睇唔到

我得ipad

同問

所以是咪禁完3秒refresh等運到就得

係你就係你，一部都會搶到嘅，大家好運啦

大家記得開不推文回覆

想問下用apps買好D，定係website買好D？

popcon有無飛賣？

無關係，有人話App易啲
但係我兩邊都入唔到